今年動漫節好多人cos雷姆

今年好多人cos雷姆 好有睇頭 點解冇人cos EMILIA 係咪成本太高？

G

我喺3樓見到一個著黑衫黑褲cos白血球 全身得頂帽係白色

death note嗰個

見到有人cos Island女主,頂帽係藍色...